點解割席post可以有咁多like

好奇怪
係咪連登已經俾人入侵？？

個po冇割蓆，只係想手足可以諗多一層，都係個句，核彈都路割！

都冇割席嘅意思

唔覺得割，反而調整心態好重要。
我地唔係狗。
打人係為勢說趨，唔好變成你興趣

呢個時間 好評個速度肯定有問題

唔係割席 係分化囉 打手死全家

呢個真

所？

老屈割蓆